無BBQ粉？係咪做生意架你？

走呀走呀
唔做你生意呀 今日剩係賣批

力架